出去行街街前。有小小反思～

知道大家好努力，但係呢，
呢近呢兩次出街真係見到好多位可以再成長下

1. 當要跑嘅時候，唔好突然自己跑左就算，
至少一直大聲咁話比後面嘅人聽個原因，你哋跑左去，後面班人又唔知你哋跑咩，好容易走失啲寶寶！

2.當跑嘅時候，就收遮啦～擋住後面嘅人，好難跑㗎

3. 叫你跑嘅時候，唔好慢吞吞喺度散步！後面嘅人俾你地累死

4. 溫熟個路線圖，至少知道點行，上幾次好多人又行錯路、又老點人行，好危險⚠️

5. 有時候見到得一兩隻狗仔，唔好驚到走散晒，人越小、散修修，咁樣好危險㗎！

我知道我係P牌仔，但我好擔心行街街嘅你地

各位加油！愛你地！